（支爆）武漢肺炎！唯一出路！

之前幫大陸人生仔出嚟香港生
會唔會今次有病都嚟香港而家
強烈要求阻止武漢人入境香港

阻止全部支那人添啦

支那人死好喇 唔好惹到香港人

港中區隔

刻不容緩

推